[重溫]張國榮怒屌低智森

趁住1/4前聽返下哥哥把聲，無意中搵到呢條片，原來低智森二十年前已係咁無恥

瀛寰搜奇
2013年3月27日 ·

在這十年裡高志森做任何訪問，一直把張國榮放在口邊，常常說二人如何稱兄道弟，其實早於1994年他們的關係一早決裂，當年高志森想請哥哥來拍《香江花月夜》，可是黃百鳴卻把哥哥的檔期給了《新夜半歌聲》，高志森想先下首為強，假借約哥哥吃飯，飯聚上談到電影的事，但哥哥本身是黃百鳴的合約演員，只好不斷拒絕高志森的要求，但高志森下陰招，先寫下一張100萬支票給哥哥，還叫哥哥不用立即應承他，因這是少少誠意，交情上不用說多，高志森以為出人情牌一招便可以扭轉局面。

但現實黃百鳴的《新夜半歌聲》始終要如期開拍，哥哥的檔期都是不能讓出來，此時高志森竟約了某週刊訪問，向哥哥發炮說他沒有道義、收錢但不認帳等等，還竟然向傳媒出示一張莫名的沒有mark線的「300支票」，事件火藥味非常，有記者之後再去詢問哥哥這件事情，哥哥亦大動干戈地說：「別跟我說這垃圾事情！」，事件擾攘多個星期，哥哥一直一作太多回應，直至應吳君如邀請擔任「娛樂性騷擾」節目嘉賓，他表示已有七年沒有接受電台訪問，但在mic前他與高志森事件一一揭開！

主持：吳君如、黃偉文
嘉賓：張國榮
日期：1994年7月29日

呢條友真係害人不淺

lm

個訪問呢

哥哥

點解佢叫哥哥 譚叫校長？

你盲架 ？

主呀～可唔可以用低智森呢條撚樣換返哥哥比我地

前者好似係唔知邊個女明星成日 哥哥 哥哥咁叫佢 叫叫下全世界都咁叫

後者 果陣年年暑假就開演唱會 唱啲歌全場都識唱 跟住唱 就好似唱校歌咁

唔係大陸起學校咩

Oppa

高智森係仆街小人就通行都知架喇
仲邊有人搵佢拍野姐
但係人都要開飯架
咁咪唯有奶下共產黨袋底
賺返五毫子買四洲紫菜囉

毛舜君

王祖賢

嘩聽到哥哥把聲

低智深呢條友零討論價值

啲肥佬導演都on9
仲有個黃精又係，做冚家鏟做到入哂戲

仆街低智森成日係哥哥過身後 成日有意無意抽水
懷恨在心 趁人唔係度就講人

old news
支那森除左奶共同無料扮四條
傻西

真正Leslie迷冇理由唔知，個花朵係因為佢睇住莫文蔚大而起囉！！！！

我聽個版本係王祖賢喺片場叫佢哥哥

果陣林青霞叫姐姐 LESLIE同林青霞唔知拍咩果陣LESLIE叫林青霞做姐姐
林青霞叫返LESLIE做哥哥呀